有無人覺得tvb已經無咩搞到笑既演員

好似歐陽震華同陳豪搞到下gag 又唔會淨係派膠引人笑

愛回家忠實粉c

有 金城安周嘉洛

當黃祖藍蝦頭果啲死嫁?

雖然依家未去到會擔正 但佢以後都有機

新聞部主播成為新一代TVB搞笑演員

真心問，蝦頭邊度搞笑

最憎佢嗰個抹乜都得個廣告